姜濤 Who?

鐘鎮濤我就識
金拱門有無做過馬劇亭
利申:真心唔知乜水

連登仔又話佢黃嘅 屌你老母

代言金拱門？

姜濤he
姜濤who
姜濤haha

姜濤之歌？